大家唔好俾支那爆港鐵料轉移視線，港珠澳大橋先係最大鑊

2019 大限.....全港同步引爆
衰過 2003....